淡淡唔該入一入黎。。。

依家咁嘅市逢彈追put就無撚有錯
Fat fat

熊軍捲土重來

阿媽係女人

熊都六十幾格了

真係fat fat la nei